(有圖)地鐵站有個靚白淨對住我笑，我即刻坐左過去。。。。

祝大家聖誕節快樂，開開心心

聖誕快樂

好似連體馬桶

巴打 凍咗
聖誕快樂唔好凍親

已經準備冬眠到26號了

睇咗你諗住冬眠到26歲

唔小心醒左